Tamagotchi Mix 交流

話說早幾日得閒得濟買左部tamagotchi mix
細細個有部，但而家彩mon 之餘仲有好多字
唔識日文表示好難玩
希望有ching一齊交流下

岩岩一search先知原來小妹嗰部係tamagotchi meets 上網未有攻略